{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6887837'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-04-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "소시지 메추리알 꼬치"
    },
    "text": "ソーセージシェル串焼き\\n\nお子様が好きな美味しく栄養価の高いソーセージとウズラの卵のおかずをご紹介します。 このおかずは準備も簡単で、調理時間も60分以内で素早く完成できます。 持ち物としては、主婦9段、ウズラの卵、オリーブオイル、塩、コショウ、マツバキネギ、マヨネーズが必要です。 まずウィンナーソーセージを片端を軽く切り、開くように切り込みを入れてフライパンで軽く焼きます。 ウズラの卵は7分ほど茹でて完熟させ、皮を剥きます。 ソーセージとウズラの卵を爪楊枝に通した後、塩とコショウをかけて下味をつけます。 熱いフライパンにオリーブオイルを敷いて串を入れて焼きます。 乾いたローズマリーがあれば、一緒に入れて香りを加えることもできます。 ソーセージとウズラの卵がまんべんなく煮えて香ばしい味を出すと醤油と砂糖を入れて味を調えてくれます。 醤油は味を出し、砂糖はソーセージとウズラの卵の香ばしい味をまんまと完成させます。 最後に、さらさらネギとマヨネーズを添えて組み合わせれば完成です。 子供たちが好きなソーセージとウズラの卵の味とともに栄養も一緒に取れるこのおかずは、ご飯泥棒になってもいいおかずです。 子供たちの好みに合わせて調理して栄養を供給することができます。 今回ご紹介したおかずを一度作ってみて、子供たちの反応を期待してみてください。 確かに満足のいく結果が得られると確信しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このおかずの名前は何ですか？",
            "answer": "ソーセージシェル串焼き"
        },
        {
            "question": "このおかずの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "60分以内で完成できます"
        },
        {
            "question": "このおかずの材料は何ですか？",
            "answer": "主婦9段、ウズラの卵、オリーブオイル、塩、コショウ、マツバキネギ、マヨネーズが必要です"
        },
        {
            "question": "ウズラの卵はどのように調理しますか？",
            "answer": "7分ほど茹でて完熟させ、皮を剥きます"
        },
        {
            "question": "ソーセージとウズラの卵を焼く前に下味をつけるのですか？",
            "answer": "はい、塩とコショウをかけて下味をつけます"
        },
        {
            "question": "焼く際に何か特別な調味料を使いますか？",
            "answer": "醤油と砂糖を使って味を調えます"
        },
        {
            "question": "最後にどのようなトッピングを添えればいいですか？",
            "answer": "さらさらネギとマヨネーズを添えます"
        },
        {
            "question": "どうしてこのおかずは子供に人気があるのですか？",
            "answer": "ソーセージとウズラの卵の味が好きで、栄養価も高いためです"
        },
        {
            "question": "このおかずはご飯と一緒に食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "はい、ご飯と一緒に食べると美味しいです"
        },
        {
            "question": "このおかずは子供の好みに合わせて調理することができますか？",
            "answer": "はい、子供の好みに合わせて調理できます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 304
    }
}